po你地whatsapp 流量

冇咩用意，純粹無聊

樓上幾條假毒撚

屌個比例
係咪我最極端

上面勁d

1:10

挑機鬥少

挑機

咁我呢

新電話？

真毒真兄弟

毒L

真毒

用左年半到冇del過

係咪我成日打whatsapp call唔正常？

又真係多左少少嘅

呢個Post睇得出邊啲先係真毒撚
個鳩個都超過十萬
反而我呢啲得個萬幾就真係叫毒撚啦

毒撚冇人搵

會唔會太摺

成班垃圾偽毒

過十萬個啲就真係偽毒啦
成班連登成日上黎呻 扮哂野咁

未有人低過我
扮咩真毒

成班偽毒

平時真係唔會點響

#lme 真毒冇人搵

0

用左年幾

無人夠我抽,
成班偽毒

用左一年半

我都想有朋友

用左兩年半
已經覺得whatsapp成日響好煩 原來都唔係好多

成班扮毒

得啲垃圾group會間唔中有whatsapp

年幾無洗過

1:40 求挑機

Wtsapp call求挑機

有冇咁多信息send呀
d人差唔多成9萬

屌 .

無reset過

屌
利申 真絲

真毒係到

毒撚

屌，我得八千。。

個個都咁多

樓上班假毒撚

last reset 係never

好多偽毒